ha secrets 有澄清 北區醫院並沒有收因示威而大腿骨折病人

如果相信ha secrets 有30處骨拆病人應是謠言

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

Sorry 講錯 應該係誇大左人數

推

以正視聽

推

P牌人手正評

唔係因為示威骨折，係警署自己仆街啫

Pish